有無人係推崇柏拉圖式戀愛？

純愛幾好呀

我推崇ONS 文化多啲

叫雞算唔算

叫雞邊一忽柏拉圖

唔洗用個心去交流？

我
完全冇肉體上嘅交流

想
利申：J短毒撚

心靈呢？

吓 望住佢就夠

啱呀，屌閪就揾SP

我鍾意傳教士式的

靈慾分離係最正

又黎柏拉圖式
柏拉圖式愛情我諗推到最極致係連人都唔撚愛